[天要亮了]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (20)

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

D圖係咪死哂

快D官宣，唔想炒車

呢度有冇股東

保SHIT 一人之力幫隊波燒左起碼成億euro

最後一場真係雲達不萊梅

我冇做開運動
我想問
教練個影響力係咪真係咁大 可以令到班有能力既球員 踢到成碌鳩咁 定係其實班球員反佢

btw 希望新教練教番好普

心理上係嘅 係球隊不斷輸既時候最需要係士氣 但係件垃圾就乜都比唔到

冇呀，佢個股東大會宣佈今年賺左成億，然後D股東淨係話整下廁所搞下球場設施

而加隊波沉到咁邊有人肯中途接手

有官宣未

係 要再搵新圖

好撚大影響，因為球員就係聽教練既指示
所以教練既戰術，排陣，點用人都影響一切

你可以當教練係上司，球員係員工，一間公司掂唔掂，就係睇上司點安排

btw，光頭佬，我屌你老母

宜家有冇話傳邊個接手

官方確認左炒荷蘭佬

一陣有官方發佈會

好似7點有記者會

前科隆教練接手到季尾

記者會 youtube channel 有live

開始啦

簽Peter Stöger?
唔識德文

cheftrainer

又係叫Peter

啱啱J左Stöger 既戰績
第一季入主科隆就德乙冠軍
之後每季排名不停升
上年排到去第5

但係今季德甲不勝認真有D淆

ginter尋晚有助攻

真係多謝科隆

賣左Modeste好大影響

Stöger

起碼有曙光

暫時唔迷住

應該唔會長期教?有冇話簽左幾耐約?

總之炒左保就得啦

反保終於勝利

目標係留著oppa美揚, 佢想快手轉會

有冇同感

簽到明年6月

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
4 小時4 小時前
更多
🎂 #HappyBirthday @NSubotic4!

希望佢打返起

根本就好勁 又後生

人係要失去左先懂得珍惜

搞到而家無右閘用

我就係覺得 都成班世界級 唔係應該一落場就夾到

科隆教練都j

挽留保斯

落到場個淨係講視野同資訊量都已經同場邊或者電視睇差天共地
更加唔係個個都有能力即場分析到

巴查子

冬季唔該大執後防 揸住成億係手

踢得最好既右閘

好似明了 thankyou

看守教練姐，保到前6就得

科隆痴撚線
30分鐘領先3球之後倒輸4球

都唔係好痴線者 早兩輪我地先試過

科隆慘啲 比人絕殺

Jörg Heinrich同Manfred Schmid成為助教

歇冬補貨願望List：

當打防中 X1，有咁上下速度、老野都得
潛力龍門 X1／提青訓上黎

挽留：Auba、Reus

鋪緊路

有冇機會清到瘀血

比多次機會班垃圾，踢得廢冇得賴

雙閘都好需要

1人1張第一頁新圖

不知不覺已經變左八弟

圖片報話下季請Nagelsmann

幫拜仁練教練

件歐戰衫可以著多幾耐

抽中對亞特蘭大

霸氣對阿特蘭大 是咪提早回家鄉

專心聯賽

件衫下round 就可以收皮

Rb對拿破里

rb 條性感防線 拿坡里唔傷太多一定瘋狂中出

阿特蘭大今年好似廢左？

我地今年廢左好多

人地廢嘅同時, 我地都廢左

我地8月頭輸過比阿特蘭大

Mainz 上半場啲搶攻一定瘋狂中出我多

希望今日開始有acestream link
睇網頁on99 睇五分鐘refresh 一次

sopcast

深夜西波
希望班友認真踢

成個soccer reddit 都冇link

🎉 #HappyBirthday, Mohamed #Zidan! Alles Gute zum 36. Geburtstag!

可唔可以買番ginter

懷疑賣ginter 買toljan 完全為賺錢
見到曼城五千萬買閘知道進攻型閘值錢

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
1分1 分鐘前
更多
BVB: Bürki, Yarmolenko, Guerreiro. Toljan, Aubameyang, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Schmelzer, Weigl, Toprak #m05bvb

Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Subotic, Bartra, Sahin, Isak, Dahoud #m05bvb

個中場

個中場都算正常 但toljan 就
估你路同隊長調位啦不如

ready

踢3-4-3

個個都識守耶撚

好多彈彈波

冇睇直播 暫時新peter教成點

冇乜攻勢 但又冇守得好左 係冇左高位防守

我中意睇auba 番黎一齊做波

耶撚成日比人圍
防守一樣係屎

6成7控球0射

舒隊長幾時再傷
唔明點解唔出巴查子

耶撚

耶撚廢到係到妹下妹下咁起唔到腳

嚇死

拿高士文

無人去逼搶

邊到

auba

觀眾席

返賭波post 啦

我村會唔會半場冇氣 咁迫法

( Show Blocked User - 做愛唔戴套. )

岩岩香村係咪想出施丹轉身

其他人行行企企食左屎咁

仲未失波

比bosz有進步

之前連推我多下盤都上樓喇 而家先買

美國仔

係人地把握力差到仆街咋

頭廿分鐘d 迫搶都幾好 突然冇哂

耶d上腳

以家仲要踢得保守左
真正既攻不銳守不穩

agger

其實當初買托柏克不如買禾堡布魯克斯仲好啦
又後生又夠定企位又準

護級波係咁上下

踢防守足球

今場和波當贏

係咪想降落德乙再拎冠軍

papa 咁大隻 着短袖

TOOOOOOOOOOOOOR

頭先睇好勁 腳下功夫又有

係都唔俾香川助攻

希臘戰神

留意左一陣 香川開啲罰球落點好靚 仲要係低空波

其實古拿禾傑都係好防中

papa 之前禁區頂勁射死角 而家又窩利

班衰仔今日認真踢波

領先一球好危險...

估你路近排冇乜態

今場又咪踢緊光頭佬隻433
齊心反保

條防線郁得好醜樣 幾時執好佢

好彩toprak 封一封位
隊長真係

toljan 比人撚

4411死守

右路攻唔入守唔穩

耶撚隻weak foot weak 到

香村

靚到

牙村

成82分鐘香川仲係度

burki 冼左好多次

全場都見到香川

終於有全場踢

唔係做緊assignment 我都想睇

多左好多位攻

耶撚跑到死下死下

好彩係對面把握力差

全部反擊黎，對面失波壓左上黎

TOOOOOOOOOOOOR終於贏返場

咁老定

係 所以要盡量入一粒先

以前利雲一個對咁多個都照入

香川 頭鎚都傳得咁靚 仲要入埋

對面老實講幾廢

屌你單腳佬

下下右腳都要cup 真係想打柒佢

笑到我仆街 個反擊比佢打到咁撚樣

入波呀

以前個香川番左黎

贏返啦

仲以為係想讓比香村tim
乜原來係冇信心既表現

Auba知今日腳唔順

讓俾香川係正路既 不過自己都入到先夠勁

以今日既表現 對拜仁就照樣係4 5 6
要不是papa 執到雞 今日都應該和波

auba 助攻香川果球抵讚呀 好冷靜

保得住歐聯收貨

耶撚隻右腳廢 點解唔練多d 右腳
隊長傳中廢 點解唔練多d 傳中
呢d 經常用到既都唔知點解唔練好佢

耶撚隻右腳控球都控唔到，d波一去佢右邊就要妹妹下擺番左邊

我成場見佢用過一次隻右腳比波 比撚左對面

係咪當左香川係大迫咁用

左 右腳呢家野 後生時候練都仲可能得 但大個左再練隨時搞到兩頭唔到岸
鳩up

起身睇結果 終於贏返場

點解睇Stöer個樣好似啲晨運阿伯咁

終於贏了

今場打得唔差 但對面真係太廢

聽reddit啲烏克蘭佬講
耶撚喺烏超最後兩季好似已經有練下右腳，之前仲要再單蹄啲

係可以點再單蹄 而家已經好衰
fifa 仲比2* weak foot 佢 1*都比多

btw 隊長d 傳中 我上年已經留意到係成日唔知傳出界或者過哂龍 冇進步過

奧巴反保先鋒

咁多年都係咁 印象中多數邊路助攻都係右邊比叔同以前Ginter

條友之前一定係hea踢逼宮

成隊都係啦

踢得一場 仲要唔勁
真係估唔到真廢定hea 踢

起碼識起步 之前佢係連起步都懶

Durm強勢歸來

希望各位手足可以以期待同興奮嘅心情黎迎接我杜強勢回歸

屌你杜姆

我多最強吉祥物

我睇ig
reus 比叔都操緊

歸位啦

reus講左延遲復出
一季都睇唔到佢踢10場波

想睇佢踢世界杯多啲

我諗冇位佢踢啦
應該召draxler同Sané

傳AUBA走就追銀行唯一

冇態

其實我幾鐘意銀河唯一 踢落好瀟 成日傳／射到d高難度波

個樣都贏曬auba

豬烏除左跑得比auba慢真係樣樣都好
D one-two

做唔做到反擊呀咁慢
阿記點會放左個後備殺手

佢話為世界盃想要正選

普拎左美國mvp
害死佢

I NEVER HAD CONFIDENCE IN BOSZ, SAYS DORTMUND CHIEF

炒左即刻割蓆，笑到差D噴飯

華斯基真係球壇笑話
好想知究竟佢幾時死

Borussia Dortmund’s problem is Hans-Joachim Watzke, not Peter Bosz

真心講得好岩
雖然bosz 都係垃圾

依D係外國記者先睇得出／夠膽講，班名宿一係投拜一係都唔敢出聲

枉我季初係Bosz 身上浪費左唔小精，Watze 點賠返俾我？

華斯基快d死啦

傳買Yerry Mina

圖片報傳Uth
多拜合力拆賀記骨迫走拿高士文

今晚

MK俾摩佬雪

回家喇

何必當初搞到咁肉酸

屎特加頂住

今日睇唔到 靠你地直播

過左今場就知係班友仔廢定bosz廢

S04 最後10分鐘追番2球

Borussia Dortmund starting XI: Bürki - Toljan, Sokratis, Toprak, Schmelzer - Weigl - Pulisic, Kagawa, Guerreiro, Yarmolenko - Aubameyang

Substitutes: Weidenfeller, Zagadou, Subotic, Bartra, Sahin, Isak, Dahoud

今晚應該冇咩人睇

出夠toljan 未姐

又Toprak 又冇巴查子

主場唱歌唱得好大聲

耶差啲

耶

爺L 差小小

耶撚差d

Toprak喺neverkusen好似都唔差 嚟到跌watt跌到

後防好散

耶L 識唔識射波

飛機

原來中人

block到姐

屌耶撚d finishing

今場啲反擊幾快

屌

0:1賀
左面穿窿

打回完型

隊長幾時死

根本上場無好過 係對面又中楣又盛

垃圾始終都係垃圾

有D想你復出

肥沙

上場-6

睇黎係球員廢 唔關教練事

應該一鳩樣

肥沙成Q日失位

聲大大無貨賣

On9肥沙係到指指指 係想叫人睇就嗌出黎啦撚樣

中場又係on99

diu 你 auba 又越位 打nba快攻咩

耶撚做乜鳩

拿高士文教到呢隊波幾勁

其實都唔係依一季既事
屌喇聲有古里路就咪撚用肥沙打閘
中場咁撚多人都要放唯二既左閘落中場
個腦裝屎

好有form 壓迫走位好好

明明買黎接班點知杜曹玩完改做頂中場就個個都唔記得佢係左閘咁

其實佢防守都唔係好

浪射撚

好目 但好睇左

有啲掛住Phillip仔

真係好亂

好有活力

等陣有冇機會見到肥矮

耶撚下下都俾人封死左腳點搞呀

見個波去到耶撚右腳就知收皮

練右腳啦屌 街場仔weak foot都勁過你

屌 1* weak foot都不如

屌真係冇眼睇

死都要轉腳

普狗成日失波 耶撚唔識射波

個個位換任何一個右腳正常既都起左腳
可惜個個係耶撚

明明比左邊出地波最好

今季是咪冇撚得救了

普狗成日衝入堀頭路

唔係 我睇到希望

我睇唔到

係絕望度搵到少少慰藉

左閘又穿啦

普狗係有天賦 要個好教練調較下

老實講 唔係普狗鳩爆其實ok

等TT愛將皇者durm復出先有希望啦

隻右腳 明知唔得就咪推落去啦

對面踢得好有系統

仲好有活力 其實我地真係唔差
以前比人456左

耶撚無力啦

換人啦

其實後備無咩人好換

Toprak同肥沙做乜撚野...

前面得新伊巴可以換陰公

penalty

Dahoud換耶撚

真係睇到眼都突

香川搏番黎

生性呀屌

同伊巴差幾十皮

1:1

過到真係任揀

TOOOOOOOOOOR

近幾場我川表現

我羊生性

唔洗企太後已經好踢十萬倍

幾驚佢又chip

主場反cup一次黎睇啦

生性贏埋佢啦

對面針住我地左面打

肥沙俾人爆左幾多球...

換得幾好

屌 隊長

唔好數啦

佢企翻後場咪撚再殺上黎啦
回防又慢 斬波又柒

屌 又斬去邊呀

屌你 TT去左睇鏝

屌 肥沙斬去邊撚到呀又

係咪要教英超

哥狗追隨者

啱啱去左睇鏝 鏡頭影到佢

手到

papa 跑甘快

反cup!!!!!!!!!

佢係好快

咁

絕殺

TOOOOOOOOOOOOOOORRRRRRRRRR

真係反cup TOOOOOOOOOOOOOR普狗

呀！！！！！！！

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

香川助攻

靚

Toooooooooooooor

又要吹奏普狗了

普!!!!!!!

香川一線助攻

轉運啦 對面咁多機會都贏唔到

屌你睇多幾耐冇試過咁激動

香川靚傳

係時候挑戰拜仁榜首了

咪傻啦

頂住呀

我好撚fit

終於有反cup

一定可以㗎

臨尾都要派多次膠

auba空門都要派下膠

不忘儲膠

香川近幾場踢得咁好證明左TT同BOSZ完全唔撚識用佢
成柒日死攬件垃圾11M
有香川隊波進攻勁幾撚多

兩個一齊膠

auba 心諗: 普狗想搶我風頭？

冇膠就唔係auba

不過仲係有啲甩漏

掛住諗唔記得頂

空門都唔入

一野彈左上第3

又可以-6贏波呃到下人
有睇場波都睇到對面有form踢得好啲
下場對拜

屌post唔到入波gif

以後普狗同耶撚換位出啦
耶撚有得用左腳，普狗有得打右，隊長又有耶撚磅住

有link

對拜tt次次都有d計 好似出ramos durm

記得有場玩主攻俾佢嚇撚死，但係又真係work

stoger肯叫啲球員去包返多啲位
防守已經無咁差
比人射都預左 佢地踢得好有信心

香川呢場算唔算2助攻

可惜Stoger唔夠熱血

我DC殺手牙，下次KO第二個

香村傳得靚到

feel 到贏波唔係踢得好 又係純粹對面把握唔好

你威啦 琴晚絕殺

Dahoud 由左邊去中間交畀Kagawa助攻果下
應記一功

仲等緊一位伯樂

印象中第一次覺得dahoud 有表現
可能前兩個月啲濕鳩波太亂

佢啲射門仲係

中柱算啦

我地體力都唔錯 撲足全場

突然回春

auba 個球原來咁柒

佢自己都笑

講刺激 德甲唔睇拜仁 就一定刺激過英超 d 分咬得好緊

利華和波 rb輸緊2粒咁都可以上前3過冬

柏林打小個 possession 得3成
希望守得住
利申無睇

Rb0:3柏林

話口未完就1:3
頂住呀柏林

傳Auba會續約到2021

reus 呢

好想Reus係多踢到掛靴

same here

咁都有第三

-6足球

Peter蜜月期

柏林10分鐘內紅左一個，作客大炒RB 德甲啲波真係估佢唔到

華斯基話球員有內訌

班老屎忽 Vs Auba＋新仔

似光頭化初期咁

TT埋下嘅種子

TT唔用老屎忽間接令新仔黨上位
華斯基又係柒，次次比記者撩兩撩就認

華斯基先係最廢個個

有冇梳屎

BILD Plus: Borussia Dortmund close to signing Maximiliano Romero from Club Atlético Vélez Sarsfield

上網睇話之前阿妓都想簽，但十字韌帶撕裂搞到無左件事
以多仔嘅軍醫 簽左都

JONAS HECTOR ON BORUSSIA DORTMUND RADAR
Nemanja Lazarevic in Bundesliga, Transfer News & Rumours 18 Dec 2017

Borussia Dortmund have been showing interest in FC Koln full-back Jonas Hector, Sky Germany can reveal.

The Millionaires are reportedly not too happy with their current left-back options that include Marcel Schmelzer and Jeremy Toljan, and could make a move on the Germany international.

New Borussia Dortmund boss Peter Stoger knows Hector well from his time at FC Koln and he plans to get reunited with the 27-year-old at Signal-Iduna Park.

Sitting 11 points behind safety, the Billy Goats may be forced to sell some key men in the near future and they could find it hard to persuade the Germany star to stay.

Despite playing for FC Koln, Jonas Hector has been a first team regular in the national team for several years now, earning 35 caps.

細傷黎姐，阿記怕左傷兵
之前屎特加突然唔買應該唔夠錢比

補充：官方寫佢大腿內收肌拉傷

上腳麻麻地

睇佢球王片都覺得佢好撚麻麻 琴日睇完 仲諗住假新聞

hector 點解咁黑德國球迷憎
不過都好 肯正視問題 買埋左閘啦

hector 點解咁黑德國球迷憎
不過都好 肯正視問題 買埋左閘啦[/quote]
佢唔係防中黎嫁咩

left-back options又無咗古你路

Hector之前左閘黎

估你路進攻意識好D

Hector 唔錯
我地最缺閘同防中
佢好似兩樣都得

作客拜超大家點睇

無眼睇

mk 回家大家點睇

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
5 小時5 小時前
更多
🎉 19.12.1909 – 108 Jahre Borussia Dortmund!

私心
不過佢番黎班新仔上唔到位
而且又係英媒單方面寫，未必成事

屌 個個走嗰陣都做到咁肉酸
出去撞完板又搵返我地埋單
做咩呀 當呢度回收桶呀？ 黃鋁罐咁呀？

半價半薪都可以

即食黎講算好 雖然要打返起佢...

個陣好唔捨得佢走 番黎可以激活番條右路 但佢真係一個仆街仔

agent 仆街姐

新人留個名
好掛住mk呀

mk有信心＝球王
冇信心連大十字都不如

洛賓出唔到
Auba都出唔到

auba 做咩事

呢個真 高爹最後一季嘅MK癈到
不過好似得TT先有佢說明書

Papa

papa 好q
有冇人可以cap 佢出黎做gif

高普最後半年踢得越黎越好，開齋個球睇到喊

唔知咩病，未必出到

佢高傲但宅心仁厚

今晚又要比人炒幾多球

返工睇唔到了

auba 有隨隊

已經all in 拜仁晉級，户口輕鬆增長

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
1小時1 小時前
更多
🙏 DANKE, Tomáš #Rosický!

💛 Eine lange Karriere geht heute zu Ende, aber die Erinnerung an einzigartige Dribblings, herausragende Pässe und wunderschöne Tore bleibt für immer ▶️ …

不要再說了

今日mytvsuper 有直播 唔使搵link

又要聽tvb班撚屌幫拜打飛機笑鳩我多廢

tvb班友真係唔撚識波
最撚憎拜 成日挖角

屌 又3點9

都聽左好多年 勝在唔使搵link

聽英文喇屌
鐘仔同另一件垃圾次次都幫拜劣鳩劣到雪雪聲

Btw今晚要比人大炒幾多粒

隊長兩粒
toljan 兩粒
toprak 一粒
五粒岩岩好

tvb唔係播加柏咩

mytvsuper 呀

鍾仔牆頭草黎，以前拎冠個年佢劣到香川就黎損

有冇人睇緊利華對加柏?

唔出ginter

b睇錯

好撚鳩 冇野講到出場 球僮 主場之利都解釋

波衫又講

有英文旁述 快啲轉啦

塊地好似幾冼
btw thz

BVB: Bürki, Bartra, Yarmolenko, Guerreiro, Toljan, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Schmelzer, Weigl, Toprak

Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Subotic, Sahin, Isak, Dahoud, Schürrle

冇papa 再輸多兩粒 7比零不是夢

睇唔透咩陣
343 ?541 ?

冇papa?

bailey

邊個做前鋒

教練插水

勁過影帝

似343

德甲李斯特城let's go

耶撚正前 點踢

點解見到papa 既

一開電視即刻醒左幾乎輸一粒

屌原來一直眼花on99

越咁多都唔撚跑番入去

香川is god

toljan

入到禁區就起到腳

burki

就輸就輸咁

防線有五條友都冇撚用

拜1:0

唉

屌 on99
butki 就喊咁

成班做乜鳩 完全冇人睇第2點

任人頂

個龍就喊咁

見到toljan 件傻仔犯埋啲無謂規果陣已經估到。。
但占屎真係斬得好靚

比條咁既後防邊個都喊啦
左右翼衛廢到笑
個波下下未過半場就比人搶跟住快攻

垃圾防守 踢十分鐘burki已經撲n球

頂住呀 Burki

toljan 幾時死 同durm 一齊躝啦

toljan廢撚到 比刀疤佬撚狗咁撚
下下都要香川補佢位

日本雞翼

講真 拜仁真係高一班波

耶撚吸吸吸 吸你老母 撩黎撩去 又冇作為

進攻冇改善過

起到一次腳未

toljan屌你老母

點解換巴查子
toljan 啦屌

？？？

屌差少少

巴查？ 我係唔係聽錯

屌你老味甘都唔入

換巴查子都唔換tolijan on9???

耶撚

慢半拍

屌你老母!!!!

要控翻落左腳呀

耶L最近好唔得

其實羊好勁

有右腳既可以一腳ban埋去

屌 原來又係weak foot
仆街死啦

點解唔擺巴查右閘

屌喇聲個D位換轉第個理撚得佢weak唔weak foot
ban撚左埋去先算啦

tolijan=新drum

求其hi中都入

drum>>>>>tolijan

durm有喜感d

2:0

完

係咪訓得

廢到

人地finishing差好遠

要爆炸嘅都爆晒

諗住坐定粒六啦條撚樣

兩邊放題

出下isak打前鋒好過

人地進攻行雲流水 夾得好好多

拜每次進攻都用盡個場
拉邊 回傳再轉邊
唔似我地短傳短傳短傳
跟住一迫就甩

前就冇finishing
中又成日斷
後就唔好提啦

Bosz :

耶撚隻右腳不如切左去餵狗啦

多仔可唔可以入1球

耶撚打番邊

burki MVP

Burki

一迫就甩

入波未

古里路都換埋

應該要比輸已黎打正前

耶撚仲好意思要波

香川

換埋coman 撚狗

輸已黎

輸已尼多腳

越位都唔入

香村頂頭鎚

啱啱醒咗踢成點

想問點解無auba

百屌

TOOOOOOOOOOOOOOR
追多粒呀

我川

唔用腳就得
德甲morata

追多粒pls

迷dahoud 了

利雲狗

利雲食撚左屎咁撚大反應

papa

Papa 好波

海綿你至少都射中龍啦好嘛

papa次次都撚利雲

傳中好過啦

次次對親25雲都搞鳩佢

屌 toljan一早要換啦

隊長

isak

差啲

完了

isak入左就英雄

個調動早10分鍾就好

上半場防守太差 下半場攻得算無咁 早d換isak 好過用輸已黎

下半場踢得算係咁啦

其實toljan有冇踢過好波

光頭佬蜜月期有助攻

上半場擺大巴守得咁hea

而家得返歐霸

Ching 咪 ff啦

傳海綿想走

快

海綿換mk

個個都想走啦

toljan 隊長 想唔想走
耶撚都可以考慮下

海綿係schurrle
耶撚係yarmolenko

yes

我認係FF

好想念Reus

好驚佢踢兩踢又傷

覺得TT用3331守拜好神

取就不了

可惜佢係玻璃人

呢度個個都有份反T 辣殺球迷

大家都淨係記高普點樣炒拜，原來守拜都好難

不過其實四眼佬自己計錯數，重兵守中路暴露本身就垃圾既兩邊，中路又人多手腳亂
估你路打中間唔係唔得，冇乜組織力咪踢B2B做駁腳，一腳傳送要練好D，最好練番起以前D遠射
Toljan 1v1好廢，近身跟防唔夠緊，成日比人撚，閘入裡得比叔做得好，Bartra算合格

肥沙打閘成日跟甩，但都做到正選加隊長，琴晚有球如果佢有跟梅拿可能唔洗失第2球，不過邊有咁多如果

肥沙、Toljan、Durm、沙膠，四大神閘

不嬲都跟甩，以前都係25隊長幫佢執屎

講真 我覺得zaga2 打閘好過隊長
巴查子打閘合格有突 唔知點解唔索性將佢轉型

希望買到hector 幫到下

點解唔放估你路去左閘試下? 見佢國家隊都係打左閘

佢本身係閘 打打下打到上中間

已經比人遺忘左佢本身係閘

放佢踢閘有D浪費，佢D走位同配合都好好，3個教練都寧願將佢推上去幫前線

佢嚟多之前都係踢閘

記得上季有球佢入嘅 嗰幾腳短傳配合勁靚
好似上左官方goal of the week

考慮緊MK回家

no.10 嗰球

拜拜耶撚

Yes，佢踢閘的話有幾場波應該贏唔到

硬係覺得mk已經跌watt跌得好緊要
又當我多資源回收箱

我覺得曼打法唔啱佢啫
香川2.0?

香川都跌左少少Watt架

R. A. M.

點解香川呢兩年出親都有好好表現但前兩任教練都唔用佢

其實個年個陣容係幾好j仲破埋德甲亞軍既最高分 TT又未忽上腦

而家甩波多咗 以前個波好似痴實隻腳咁

不復當年勇啦 佢地真係夾得好好

光頭佬冇唔用
TT第2季玩4141又買左濕鳩唔要兩個純攻中同場，唔用濕鳩因住比足總屌，同埋同11m上左契

記得個年香川表現都幾好j

Papa呢兩年真係好撚顛

希望佢一直留係到唔好走

當年係
Mkhitaryan
Aubameyang
Reus
Shinji

TT第一年

多幾時先肯買閘......

你同濕鳩講左未

無人整片吹奏

25隊長走咗之後極速上位
係衰演技差咗啲

個Romero去左PSV

咁psv 可以賣lozano 俾我地了

Wagner同Gomez都愛回家

hi

Auba原來去左蒲先整親，對拜出唔到

紀律

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
3小時3 小時前
更多
🎂 #HappyBirthday, @RaphGuerreiro!

條友唔係有前科咩

唔想佢返黎，跌watt跌到廢 ，加上資源回收箱講得好啱，呢幾年係咁回家(球員跌watt後)，勁嗰啲就走，auba又瘋狂話轉會，種種加埋搞到隊波好懦弱，一啲野心都冇

做壞規矩 班細有樣學樣

乜家下回覆都有通知

整親邊度 ???

飲大左宿醉就真

有老婆有仔都唔定性

通知下你

又想買嚟做裝飾呀

去親MU都無好下場

唔想佢去獌

屌呀 我唔想迷獌

唔好用普換mk啦屌

美國仔要再磨練多幾年 宜家一d都唔穩定 留係多吧啦希碼有出場機會

唔撚係掛

馬屎眼咁撚勁都無得長期正選
何況普狗

Btw mk咪撚返黎
踢得一季好波就走 依家話返就返當我地回收箱

慘得過高層樂意

老定，華斯基冇1億都唔賣美國仔

上年華斯基已經話MK Comeback someday

出到1億大把人揀，邊有第二隊似巴塞咁水魚

有揸兩億都唔肯用

BILD BVB‏
@BILD_bvb

Zwei Weltmeister dabei - Diese 4 BVB-Stars dürfen im Winter wechseln #BVB

上午7:46 - 2017年12月21日

圖片報傳Schurrle、Rode、Durm、Subotic今個轉會窗走

就算有兩億都好 唔用又有咩用
而家冇得改qiote

有

oh 原來右上角

咁撚多錢就用黎執下條防線啦
買件黑腸返黎頂下撞下都好

之前Hector單野經理人否認左

我怕佢學單爺

呢個真

賣dembele啲錢肯用未

幾時肯執下兩邊閘

仲未印我普 唔好走住

今年收一億就FF同皇巴拜比
人地財政穩咁多先每年有咁多錢買人，英超下遊求其一隊轉播費都高過德甲隊中上遊

自己擇自己名

Borussia Dortmund Winter Assessments: Summer Recruits 2017
by Navjot Kasukurthy40 minutes ago Follow @navjot4664

Winter is upon us, and the break is finally here. In a couple of weeks, the January Transfer Window will open and clubs will be clawing for any top-class talent that will enhance their squad. That’s just the nature of the transfer window. It brings about an excitement that is only matched by the actual game. As good as it is to look into the future, it always important to look behind and assess what was done. With that in mind, we will try to see who has and hasn’t done will amongst Dortmund’s summer recruits!

Jadon Sancho:

Joining from Machester City, the English winger has not been as important as fan’s would have hoped when he first arrived. The teenager has been reduced to the reserves due to certain technical issues. However, there is no doubting his ability. Sancho led the England U-17 in a sensational World Cup campaign in India. The speedy winger was a standout performer for the Three Lions and put any doubters to rest. With 14 goals in 18 appearances throughout the campaign, there are no apprehensions that Sancho will live up to the expectations. The left-winger is currently out injured with a stretched ligament, but will soon be available. He is also eligible for European competition from the 1st of January so that’s something to look forward to!

Dan-Axel Zagadou:

Another teenager on the list is France U-19 captain Dan-Axel Zagadou. The left-footed centre-back has played quite a bit this season in part due to injuries. The towering Zagadou occupied the left side of defence when Marcel Schmelzer suffered an injury spell. He has also deputised as a left-sided centre-back which is his ideal position. The former Paris Saint-Germain man has already racked up 11 appearances for the club and there are still many more to come. Unfortunately, his time with the club is already marred by a red card but it is not as bad as it looks. He is an incredible talent that BVB snatched up on a free which is a daylight robbery. Zagadou is easily one of the best teenage defenders on the planet at the moment and his composure will ensure he doesn’t fall off the wagon.

Jeremy Toljan:

Joining from TSG Hoffenheim, Toljan is a young and upcoming right-back who has been under-utilised this season. Another low-key signing, the 23-year-old was initially expected to displace Łukasz Piszczek on the right side of the defence. However, injuries forced Peter Bosz to try him on the left side in place of Marcel Schmelzer. He is a good talent but is yet to get accustomed to the club. So far, his performances have been uninspiring, to say the least. At best, he has looked like a decent option off the bench. It is BVB’s good fortune that Felix Passlack is still on the books.

Ömer Toprak:

Long-term target Toprak has little to no excuse. When he first arrived from Bayer Leverkusen, he was seen as a one-stop shop for all of Dortmund’s defensive problems. Since then, things have changed for the worse. Toprak looked good in his initial appearances but has started playing second fiddle to the more imposing Sokratis. Even with his skill on the ball and pace, Toprak gets caught out of position quite often and is lethargic. It’s not to say that he is a bad player. It’s just that he hasn’t impressed many during his time with the Black and Yellows.

Mahmoud Dahoud:

It disappoints me to talk about Dahoud. The midfielder is arguably the best young controlling midfielder in the game today. When he moved from Borussia Mönchengladbach, many, including myself, saw him as the direct replacement for the departing İlkay Gündoğan. And there are no two ways about it. Dahoud is fast, his passing is quick and precise. His footballing IQ is through the roof and his release of the ball is almost always on time. Yet, he has barely had any opportunities this season. Instead, players like Castro have had more opportunities than Dahoud. It would have been easy to call him a hit but the truth is, if you can’t play, you can’t be rated.

Maximilian Philip:

Maximilian Philipp is the future. This statement may be a little exaggerated, but there are no apprehensions in my mind about Philipp’s ability. The former SC Freiburg winger is another player bereft of opportunities. But such is his impact, that he manages to find the back of the net more often than not. Currently sidelined with injury, Philipp has to be the most productive of all the new recruits. It can also be argued that perhaps he is best utilised as a striker. However, only time will tell whether the German will eventually make that transition. For the time being, we can only hope he recovers to his best and starts banging in those goals again.

Philipp is the future
Ture

Andriy Yarmolenko:

Yarmolenko arrived with a lot of hype from Dynamo Kyiv. And initially, that hype was met with a lot of admiration. His deft touches and flicks added a flair to BVB’s style that had been missing for quite some time. However, Yarmolenko has pretty much been just that–flair. There is very little to his game apart from those skills. The winger is extremely one-footed and keeps missing shots that should at least be on target. What surprises me is that he has been better utilised as a second striker. When used centrally, the Ukrainian is able to feed Aubameyang with supply while evading tight defences. Yarmolenko is a good player but he will have to do more than being flashy to gain the favour of the fans.

肥矮去賀記冇乜機會有得出，Toljan過黎差唔多場場出，兩個都係廢但我寧願比肥矮練級

highlight 哂好好睇 #

Liverpool boss Jurgen Klopp to battle Borussia Dortmund defender Manuel Akanji

高普忍唔住出手阻止高層再買幻幻賺錢

原來幾勁，有幾段踢緊曼聯迫LKK同爆炸頭

擇名

Reus.好多節目

平安夜好撚平安呀

Bartra老婆又大肚

病

take care!

聖誕快樂!

聖誕快樂各位我多手足

Merry Christmas

聖誕快樂

又屈

Merry Christmas
我嘅聖誕願望係攞到霸氣盃

各位我多手足聖誕快樂

人生贏家Reus.

巧大想頭

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
3小時3 小時前
更多
🎂 #HappyBirthday Unser Präsident Dr. Reinhard Rauball wird heute 71 Jahre!

華斯基嫌Mk貴

還價20M

成班人屈me

全盛沙軒

Loan? VfB has no contact with Schürrle

MK真多

抖咁耐 唔知新教練搞唔搞到隊波

Borussia Dortmund: Reinhard Rauball calls Peter Bosz a mistake

集體割蓆

好似話唔係佢黎...

海綿->西咸？

買人未

好驚高層唔買人

再還價30M，巴素爾咁貪應該Deal唔成

Mk個態

啲出波

差到

曼唔夠愛

對李城嗰場已經係咁

記錯 般尼先啱

多仔都係長期咁
冇人估到佢傳邊
只係有季好波

幾時買銀河唯一

又要擇名

You去倒數，禾就上住連登過12點

新年快樂

新年快樂 早日買人

我多手足新年快樂

我多手足新年快樂

Btw 04究竟衰乜野 goretzka都free走

比我地啦 去利搵高爸爸做咩

2018啦 青咪再日日ff la

攞個美國仔去換

同市死敵無可能黎啦

只係我地出25仔，唔會有25仔黎

我只係差本說明書

屌 原來又去拜
條中場勁到

大半年都冇乜報紙寫過買防中/大隻中場

無呢種平既妖人咪無囉

你要人逗住 唔夠獨當一面

bakayoko+50m 換美國仔 ok?

除左唔識傳波之外佢都無乜弱點

TT無留低你本說明書

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
2017年12月31日
更多
🎇 Frohes neues Jahr 2018! #HappyNewYear

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
16分16 分鐘前
更多
🎂 #HappyBirthday, Mo Dahoud!

kante換達賀特 ok?

Kante換隊長，Rode, 11m

補多50m 俾佢地啦

忍痛賣主力

因莫比利回春
半程意甲最佳陣容之一 17場入16波7助攻

佢唔出國至少拎多兩年神射

海綿->漢堡？

Weigl: We are better than Schalke

後生個班仲積極

唔係回春 只係佢淨係識踢意甲波

有飯腳踢得落力啲

除左賣海綿都冇咩轉會新聞，冇左個首席球探冇人識買人

留到新一季先買 話說個一億呢家去曬邊

華斯基養老金黎

銀行做緊定期收息唔用得

冇新聞

收得皮

係咪傾緊續約？寧願唔買人續Reus
留錢比下任領隊大執隊仲好

teus 復操

BVB coach Stöger makes it clear: No new players!

AGAINST THE GROUP FORMATION：Sociologist for the BVB stars

四眼佬一野就睇到隊波問題係邊，早D搞下Teamwork唔洗賣Ginter

莫薯 VS 單比利

左右閘無限中出

比叔話會留到退休

依家已經半退休

傳緊禁區羊去阿記

其實佢都冇更好選擇啦

羊係咪去呀記？

買完拿卡冇耐又買
羊又話留係到
銀河唯一交換

咁我地係咪賺左

羊可能只係extend托價

出多啲dahoud啦

傷左11m 應該有多d 機會啦

羊最少60M，雲加會唔會比咁多錢買個人踢一兩季

玩FM Bosz 2018年去左接手教拜搞到歐聯小組出局落歐霸

Borussia Dortmund set to rival Manchester United and Tottenham for Bordeaux winger Malcom

英媒成日炒新聞

全部球員都最想去獌

下？

屌唔撚係呀...

Fake

不意外

TRANSFER RUMOR: BORUSSIA DORTMUND AND GUANGZHOU EVERGRANDE AGREE ON TRANSFER FROM PIERRE-EMERICK AUBAMEYANG

得大陸up，冇其他Source

又多幾千萬放銀行收息

賣到都好呀 咁多錢

啲錢攞曬去做養老金

今晚係咪有波踢

係，12點

友誼賽

According to information from the kicker, there are currently no talks between the two clubs nor an agreement.

大陸狗趁Auba搭飛機鳩up
華斯基知你有錢點會賣72M咁少

72=144m喎

sor 以為轉會po

正 唔駛煩

有英文喎

爽到

好難睇個場

山祖＝英格蘭美斯

耶撚左腳咁大力，右腳波都踢唔起

失波

都唔知踢緊乜鬼

街場式防守

中場完全隱形
同winter break之前根本無分別咁

踢到緊

隻右腳係咪小兒麻痺

進攻仲係老鼠拉龜咁

個場咁撚細

玩乜野燒味

屌你耶撚頭先嗰腳咁都要轉左腳

toprak 好水貨

Dahond上腳咁差既

海綿個態
山祖又係唔知做乜

sandro 都好ok 未夾好
海綿真係唔掂

佢啲腳法真係無眼睇

isak weigl

巴查子打翼衛?

山祖D假身冇一次Fake到人

柒到唔敢睇

踢到咁都唔買人 真係等收皮

吉祥物復出鳥

durm

神鋒Durm

屌你社姆

San7呢下

無知一問 歇冬真係用黎放假嫁
成班番去食蕉啦 廢到咁

San7個名難串 叫佢山柒算

見到耶就嬲 成日拖慢哂個節奏

?

攻得好左

TOOOOOOOOOOOOR

靠isak

佢要擺去左腳先傳到波

上半場個個接到波先慢慢睇點傳
揀得嚟都無晒空位

超級連結人 香川

左邊計埋十字軍好多人

好過咩咩達先啦等得個頭
耶撚起碼叫有隻左腳

條友真係好撚on9 一係就擺兩擺cut in 入多人到爆既中間 之後一係失 一係人地回防哂再傳番比邊路
做乜撚野

幻幻龍好似幾好

古里路傷左

一黎跑兩跑就拮拮下

isak 浸耐d 應該可以成材

耶撚助攻

weigl

sandro 比人撚狗

屌 我自己都笑

有佢抖住控球差幾遠 sahin都唔知踢乜9

歡樂球員

核心香川

《德甲年度最佳11人「出爐」：多蒙特竟全軍覆沒？》 | 《足球天下事》 | 球迷世界 - fanpiece
垃圾多
ginter 咁都冇best of 11

季初吹捧嘅yellow wall 呢

耶同丹比 差幾皮

有冇手足想開pro club玩 近排冇咩波睇好悶
Btw買人未啊

丹比左右腳都有 耶得左腳

佢weak foot 廢過街場

有冇得洗點 佢點哂落隻左腳度，結果射門太大力，近門間中飛機

點解個陣唔買馬列斯

保特3月黎試訓

"In March we're going to do a trials with Dortmund and that will determine what I do with that career, which way it goes. If they say I'm good, and that I need a bit of training, I'll do it," he told the Daily Express.

講左咁耐終於黎

佢對右腳應該真係好冇信心 好大pat 陰影面積

成日見佢明明右腳唔駛技術一推就得都要夾硬轉左腳

迷耶懺悔區

季初迷耶既自己企曬出黎

對唔住 原諒我

全軍覆沒

執左執第一頁

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

2017-18 Squad

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

Arsene Wenger denies Arsenal interest in Pierre-Emerick Aubameyang

Durm同沙膠企埋一齊都想笑

比叔 11M都有落場

到時真係咁擺無限中出都似

迷取會戰勝歸來

左邊廢過紙板

打閘又唔得 打中堅又唔得

肥仔好fit

有冇link

上面有

比叔

依個幻幻龍麻麻地

thankyou

durm復出希望唔駛再睇黑腸

對隊唔知乜都比人入一粒

2粒鳥

話口未完俾人入多粒

睇邊個都係一樣

得啖笑

中學雞PE堂

人地搓得仲好

不停兜個圈先傳

TOOOOOOOOOR

呢邊啲pressing得啖笑 成堆雪糕筒咁任人猜

入波都唔開心

唔睇隊名我以為對面係拜仁

龍門球想話猜上去都斷

對面比甲隊咋

訪問burki 陰影

Me開